突發 小豬+蝴蝶姐姐 多人運動（多p）流出

蝴蝶姐姐 冇啦冇啦

無撚聊

六王一后

weibo

佢打手

哈哈-张磊:我们天天搬砖，却养了这么一堆垃圾。艺人的报酬太高了，不合理呀！

笑到停唔到

你句野 好傷我自尊心
現實都有女咁話我

武磊

蝴蝶姐姐好唔得閒

可能可以一次過處理曬所有人既需求呢

河ching又幫父哥推

樓主熱門師

父哥=熱門代名詞

唉

娛樂圈,預左啦,咁多清流咩

依個上唔到

七王一后先啱

你未計拍片果個

抖音

仲以為係啲咩片行咗入房靜靜雞睇

我鐘意你

依個垃圾post都上到

嗰6王除左小豬仲有邊個

Lai

Thx樓主 已射

微博天下

wieibo

父蛇4個即時熱門

我準備收手了

拉

蝴蝶道咗歉

五王一后
前門
後門
bj
hj X2

垃圾post

佢認左
靠上床 上位

霸咗5個熱門

6個熱門

又係你

集中討論

D仔好逼喎咁
有D男男互插好似好D喎

送佢入冷門

蝴蝶俾人食咗

其他嗰四個男好撚慘 小豬一定最先屌 其他人要執佢二灘掂到佢啲精 羅狗死全家啦

唔想知

被插的時候想過對不起周揚青嗎？

啲人留言

菜花若開 蝴蝶自來

望完都唔明????有幾個人起度un,then?

On9

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

港獨之父，咩又係你呀！

請問你係邊間PR公司？